【正視聽】一巴掌打鳩你班支持中文拉丁化嘅連登仔

連台灣經濟部都利用香港電影文化(少林足球)做宣傳

你班連登仔仲係到支持中文拉丁化，搞散自己嘅語言，拆自己祠堂？？

係唔係戇鳩架？

Source:

fans push